環保撚ON9就係人都知

環保撚ON9就係人都知
不過今次單野係M記要走飲管扮環保 又無解決方案
成個餐 包裝根本就唔撚環保
堂食野飲點解唔轉鐵杯?
薯條同其他野可以用非一次性餐具代替
咁大間公司請唔撚起人洗野?
再環保D 買外賣自帶餐盒杯送優惠卷又得唔得?(知你M記濕鳩1蚊都唔會減啦)
做唔到 就走黎搞到我地無飲管用?
垃圾M記咪撚再食啦,依加仲要中資
一句講哂,仲有邊間野因支持環保搞鳩大家就咪撚食(餐廳有心做環保另計 )